何妖開FB Live撐白衫冇人講?

好撚嘔心

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

香 港 律 師 會 執 業 操 守 組 -- 投 訴 表 格

點解佢仲可以講呢D說話

推

何生今次真玩大咗